鬼妹嚟講，左定右？

左
右

樣右邊靚，可惜太大份

both

最後一張我就知 你屌完佢 一定有麻煩上身

啱啱先發現Zoey瘦啲但係B cup，Chloe大隻啲但得A Cup

Zoey Deutch

底嗰兩幅左邊唔係natalie portman咩？

Chloe 愈大愈無咁靚

...

五年前: 右
而家: 左

我靚啲

O o

我選右

五年前

chloe bb

zoey 係 why him 入面笑得好甜 呢幾張就普普通通

一定係右

夠甜嗎

Zoey嚟緊有新嘢睇，可以期待吓

Buffaloed未知幾時release，過兩日先影展首映

Chloe近排好似冇拍新嘢

Chloe上年套Miseducation幾好睇

chloe靚，但係大個左好大份

評已負

淨係個poster已經好靚

HASHTAG : I WILL DESTROY YOU

第2張相中間果個

Ching識貨

鬼妹黎講 兩個都算麻麻地

右果個依家好大隻
你食得落先好

Johnny Depp 套the professor 香港黎緊會唔會上？

美國都係下個月先上，香港要上都未有咁快(好似冇咩消息)

KICKASS女主角越大越索
KICKASS幾時拍第3集?

拖咁耐可能冇了

大份先正囉好冇……

屌埋你果份

on9 鬼妹就係要大份先好屌

要苗條我屌亞洲妹唔好？

發現Imdb有個最有前途actress投票
兩個排名爭好遠

右邊好樣衰

鬼妹就係要貪大大份

JL,Brie個d攞晒奧斯卡都仲要同人比最有前途?
反而幾睇好ana de armas 拍完BR2049之後彈起,而家做埋邦女郎

左靚好多

Chloe崩壞左好耐啦

Ana已經30，所以呢個投票冇佢

舊登女神走下神壇

以前睇kickass就愛上佢
本來都有特登follow佢睇佢啲
不過個樣直係一日比一日
尤其啲妝真係

啱

Why not both???

就算好似屌緊男人咁我都要屌 chole BB

C hole

右邊係咪勁抽俠個條女

好撚難選擇啊屌！！！！！

咪on9啦
chloe今年22呀

唔同種族嘅品味真係完全相反
有啲鬼妹五官精緻到冇乜缺點
放係東方人可以驚為天人
鬼佬覺得普通
反而鍾意啲三尖八角
放係亞洲人係普通貨色嘅
不過普遍後生香港人品味好似接近鬼佬多啲

on乜撚9呀
樓上巴打講緊5年前呀
16 7歲呀

16/7歲要叫FBI?

算係未成年
不過重點係個fbi公仔多數搞笑用途
好似你咁認真咁話人on9我都係第一次見

勁揪囡

鬼妹版楊冪

以前fbi就拎黎笑cp嘅
原來依家唔同咗啦
sor脫咗節柒咗

Chloe 好靚

Zoey唔算紅啦我諗

112525 鐵塔凌雲

Zoey冇乜代表作，少人識正常嘅

In Chloe We Trust

大波那個

Zoey

chloe 個身型真係好難頂 又大隻又冇波

右面

nota, 個樣硬係有d奇奇怪怪

雙 飛OK？
一路抽插左邊

右邊就一路奶我屎眼

Zoey Deutch in The Suite Life on Deck (2010)
Age 15

Chloe Moretz in Kick-Ass 2 (2013)
Age 15

Chloe 冇得輸

Chloe愈大愈崩壞

Chloe 拍戲套套唔收得

兩個差唔多，都係票房毒藥

拉下票先

嘩屌你

醒起自己係Zoey打手，係時候出手了

肥左仲正

chloe,我反而覺得佢唔係好大份,算係踩界,加上佢肥得黎唔係好臃腫果種,係淡淡肉果種,好想同佢一戰

唔明

zeed呢

佢完美演繹咩叫肥得嚟但冇波

雖然Chloe已經崩壞左 但係我都會揀佢

仆街，鬼拍後尾枕添

幾耐張相，勁揪囡壞左

chloe而家有d石原老味feel
不屌了

右邊走晒樣好耐

Ching同鬼佬一樣鍾意玩後面？